所謂攬炒根本影響唔到我同n賓呢啲精英份子

我地ibanker上年塞鐵就索性自己wfh
而家疫情我哋搵仲多

樓主好熱血

你唔比入餐廳

賓今日又搵幾多

佢今日收左皮

$500一日

轉左做洗碗？

驚自爆

志哥咪咁相中人非我

我知唔係

你義氣底

對志呢

推上熱門

一時時 好睇你心情

我地就嚟輸

核彈